便利店急請員工～～

小弟做野既便利店需要中更及夜更人手
中更時薪45
夜更時薪48
過海工作有車津
最好番3-4日都可以
有意既巴打絲打 可以tg 我 timwing91

最低工資就得啦

其實我都係代問吓姐 價錢又唔係我定 唔做仆街既 睇下咪算

唔比人屌得你返屋企講啦

夜更多3蚊
得48

通宵都係48

夠唔夠睇醫生? 屌你老母

你經理開埋啲咁嘅價，係得樓主咁傻豬仲幫佢做

pmed